信燒山, 雨革和里非,日後可得到更多人支持

而家就真係燒撚左成座山都唔撚掂
D人係屋企和里非地支持你地